[日文]有冇巴打報左七月日文能力試

溫成點

未開始温

未讀過n3報左n3
去自殺

報左n幾

N2

n4 靠撞都有啲機會合格掛

報咗n1
考n2都唔知過唔過到

自學n5

4年睇動畫經驗+半年睇書聽cd自學

我fd剩靠睇動畫 + 背完五十音
就開始去睇咗一年幾日文小說

幾個月前佢上網做N1卷 識撚哂咁際
然後直接報咗7月考N1

同一條友嚟

你會發覺身邊有啲人係你永遠都超越唔到

其實都係，依家背左50音，睇到句日文，有個音起腦到都明好多，除非係動畫少用既字

我想問封信面寫話 個名填羅馬字係咩意思？

姐係寫英文囉

N5文盲都過到

我唔信唔識50音都pass

自學撚12月n3高分就玩命今次n1

撞

報咗N1好撚驚

n2 無溫過

痴線個個唔係考n1就n2

利申:n4撚

係啦，仲要唔溫但出到黎個個爆分

Same 考完n3報n1

好奇一問，你地點準備？

買本書主打
down app出街嗰陣可以温吓
上網就乜到聽吓for常識時事

敬語個啲呢？

冇特登温
gg

敬語真係好煩

巴打都係n1?

唔係啦，n3咋

加油
君ならできるはずだ

ありがとう、一緒に頑張りましょう！

有冇九展

hkcc n1

要合格既咩
舊試一級肥左之後用張肥左既成績單 去日本公司搵工 照過關
當然要過日本語面試

巴打邊行呀

N2，幾個月前做廢青狂刨，返咗工後冇乜掂過 ，等死

我都係咁上下
最衰冇得早走

好撚驚listening

聆聽好弱可以點搞

聽多啲

考N1
啲嘢太多完全記唔到

得返2日都唔夠既時間

上年年尾炒左N1
星期日考多次

N2 只求合格

加油
我覺得自己裸考咁濟
利申：n2

痴線

我咩級都冇 但係去到日本可以同當地人吹水，仲要比人當係日本人

2nd take N1
上次完全無溫
今次溫5日

咁你日文係點學呀

屌我本來都想報7月，點知4月頭一上網先知啱啱過左

上左n4既堂，同睇動畫

same

溫緊書 考N2

各位留左嘅巴絲打，祝大家聽日順利合格

做左幾分n2 pastpaper無乜問題 aroung 15x 目標係高空d pass。

自膠
做左幾份n2 pastpaper無乜問題 aroun的15x分目標係高空d pass。

報左n1無讀 準備 12月考多次算

無睇開動畫
Listening好難

自學日文中，好奇想問下
君ならできるはずだ 既はず係咩用途

一定

君がきっとできます。
咁樣會唔會奇怪？

通常講得依句啲人都係高空pass

考天才

你日文面到試仲勁過N1程度啦

去緊考N2 無溫過咁濟
唔洗好高分 只求合格

不過咁，揾工睇好多因素，可能本身履歷夠料
而且jlpt都唔撚考口語

唯一好係唔會過期

比人當日本人係安慰人嘅說話黎嫁渣

咁係咪客套我分到既
事源係有個呀婆見到隻貓流浪，我經過停低睇，佢同我講不如拎返屋企
我話我拎唔到
佢問點解，係咪屋企唔比
我話：「因為我唔係本地人 」
佢：